{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013419",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 힐게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトについてのご案内は以下の通りです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、他の追加料金も発生します。(当日現地にて決済)。 ペット同伴できるお店以外ではペット同伴入室はできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加の利用料金が発生する場合があります(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際は、次のような案内事項を守らなければなりません。 予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、客室は禁煙です。 カフェがあり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します(当日現地にて決済)。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴できるお店以外ではペット同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加の利用料金が発生する場合があります(当日現地にて決済)。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "カフェがあり、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 415
    }
}